要求珍寶海鮮坊，同黃埔隻船攪個比賽

Ok

喺果度搞個食神大賽一定掂